多蒙特個前鋒好撚勁，有乜人知係乜水

奧巴美揚

朗拿度

Batsman

利雲

上原亞衣

Nigga

利雲杜夫司機

廢鋒

真高拿

包輸亞姨

慕拿

垃圾

美斯

音樂比利